\documentclass{article}
\usepackage[danish]{babel}
\usepackage[latin1]{inputenc}

\begin{document}
\section{Samarbejdskontrakt}
\subsection{Madordning}
\begin{itemize}
	\item Hver mandag indbetales 40 kr til madkassen.
	\item Man er selv ansvarlig for at skrive sig ind i regnearket i SVN
	\item I pausen mandag bliver vi i gruppen enige om hvem der skal k\o{}be mad.
	
	\begin{itemize}
		\item Kan det ikke afg\o{}res benyttes Rock-Scissor-Paper-Lizard-Spock, se appendix \ref{app:game}
	\end{itemize}
\end{itemize}

\subsection{N\o{}gler}
\begin{itemize}
	\item Alle betaler 160 kr, som man f\aa{}r tilbage n\aa{}r n\o{}glerne afleveres tilbage
	\begin{itemize}
		\item Penge overf\o{}res til Kritian på konto: 3723100070 reg: 3243
		\item Hvis man smider sin n\o{}gle v\ae{}k betaler han 1000 kr for fornyelse
	\end{itemize}
\end{itemize}

\subsection{Oprydning}
\begin{itemize}
	\item Ryd op efter dig selv
	\item V\ae{}r efter dem der ikke ryder op
\end{itemize}

\subsection{SVN Regler}
\begin{itemize}
	\item Brug sandbox
	\begin{itemize}
		\item F\aa{} guide til det af Rasmus
	\end{itemize}
	\item Filer m\aa{} ikke gemmes i root (/). Sker dette skal der gives en \o{}l til hele gruppen.
	\item Ved tvivl om hvor en fil skal gemmes sp\o{}rg Rasmus.
\end{itemize}

\subsection{M\o{}der Og Referater}
\begin{itemize}
	\item Til hvert vejleder m\o{}de vælges der en referant udfra f\o{}lgende list:
	\begin{itemize}
		\item Alex, Kristian, Kim, Rasmus, Magnus, Lasse.
	\end{itemize}
	\item Møde med vejleder aftales xxx timer i forvejen.
	\item Vejlederkontaktansvarlig er Lasse. 
\end{itemize}

\subsection{Diverse}
\begin{itemize}
	\item Der må ikke udføres plagiat i dette projekt.
	\item Hvis man har spændende nyheder skal man sige dem promto!
\end{itemize}

\appendix
\section{Rock-Scissor-Paper-Lizard-Spock}
\label{app:game}

\end{document}